有無人試過同劉鳴煒講我真係恭喜你？

諗起一個差啲做左佢後母嘅人....

番工同佢同一部𨋢
同佢講左句我真係公喜你
佢黑人問號